我覺得有d人真係好好笑

明明自己現實中係廢青，
但又上網開個新ac扮成功人士

喺度講埋d懶看透世事，扮上左岸嘅嘢
E.g. 廢物仲想享受生活?

屌你地，唔講仲以為你係李+x
日日冇野做就係上網喺度扮月入百萬，走上網恥笑人
On99

支持樓主

btw 有冇例子or圖

有d人個ac自己冇開過任何po
即係基本上佢鍾意扮乜都得

所以就算我cap圖做證據，都證實唔到究竟佢現實中係個乜野人

其實係香港人工拎得中位數16800可以點生活

推